開定先 6060 眾安保險 100蚊集氣區（1）

人人有份 永不落空

希望中曬兩手

無100蚊唔走

嗨

隻野有咩好？？

經驗話比我地知，人人一手都好難大升

唔一定
994超400倍一人一手
照樣爆升

以前Ｄ大股大部份一人一手
又咪升好多
有人搶點分配都升
沒人就.....

賺餐茶就走揮手

咁大個局

我都知一人一手升唔到
賺餐晏仔就算
見光死

之前暗盤升7蚊
明天重有既話每人執400蚊
但大莊點會益你，梗做低震D貨出來先

唔似咁小

驚一造就升唔番 暗盤睇下出唔出到貨

賺幾舊算

今日公佈抽唔抽到？

有無人知一通幾點派彩開估

2手 睇50蚊

似乎個個都放

有

抽幾多手先中到兩手

抽2中2